其實四大訴求係咪應該加埋醫管局

要求徹查又好乜柒都好
係咪應該加埋落去引起市民關注

希望文宣組幫手
Btw 發覺文宣組真係好重要
你地要加油

推

加埋令成個抗爭更加合理
同時令更多人關注